{
    "items": [
        {
            "title": "M\u00e5tte evakuere da sprinkleranlegget plutselig ble utl\u00f8st: - Slikt skal ikke skje",
            "url": "http://www.nordlys.no/lekkasje/vann/tromso/matte-evakuere-da-sprinkleranlegget-plutselig-ble-utlost-slikt-skal-ikke-skje/s/5-34-776896",
            "paywall": 0,
            "tags": [
                "aid schei lilleg\u00e5rd",
                "johanne pettersen",
                "egon",
                "troms\u00f8",
                "linnea nilsen",
                "thon hotellbygg",
                "pettersen",
                "kondomeriet",
                "thon hotell",
                "nilsen",
                "lekkasje",
                "vann",
                "tromso"
            ],
            "source": "http://www.nordlys.no/service/rss",
            "host": "nordlys.no",
            "externalId": "nordlys.no/776896",
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 139,
                        "readingTime": "0.69",
                        "readingTimeRounded": 1
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "local",
                            "troms"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "aid schei lilleg\u00e5rd",
                            "johanne pettersen",
                            "egon",
                            "troms\u00f8",
                            "linnea nilsen",
                            "thon hotellbygg",
                            "pettersen",
                            "kondomeriet",
                            "thon hotell",
                            "nilsen"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "forbrukersp\u00f8rsm\u00e5l",
                            "\u00f8konomi og n\u00e6ringsliv",
                            "bolig og eiendom",
                            "reiseliv",
                            "forbrukerstoff"
                        ],
                        "unfluffTags": [],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [
                            "lekkasje",
                            "vann",
                            "tromso"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "aid schei lilleg\u00e5rd",
                            "bolig og eiendom",
                            "egon",
                            "forbrukersp\u00f8rsm\u00e5l",
                            "forbrukerstoff",
                            "johanne pettersen",
                            "kondomeriet",
                            "lekkasje",
                            "linnea nilsen",
                            "local",
                            "nilsen",
                            "nyheter",
                            "pettersen",
                            "reiseliv",
                            "thon hotell",
                            "thon hotellbygg",
                            "troms",
                            "troms\u00f8",
                            "vann",
                            "\u00f8konomi og n\u00e6ringsliv"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "troms",
                                "troms\u00f8"
                            ],
                            [
                                "pettersen",
                                "johanne pettersen"
                            ],
                            [
                                "thon hotell",
                                "thon hotellbygg"
                            ],
                            [
                                "nilsen",
                                "linnea nilsen"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "https://www.nordlys.no/lekkasje/vann/tromso/matte-evakuere-da-sprinkleranlegget-plutselig-ble-utlost-slikt-skal-ikke-skje/s/5-34-776896",
                "og_url": "http://www.nordlys.no/lekkasje/vann/tromso/matte-evakuere-da-sprinkleranlegget-plutselig-ble-utlost-slikt-skal-ikke-skje/s/5-34-776896?ns_campaign=article&ns_mchannel=recommend_button&ns_source=facebook&ns_linkname=facebook&ns_fee=0",
                "image": "https://g.acdn.no/obscura/API/dynamic/r1/ece5/tr_1080_810_l_f/0000/noly/2018/1/26/17/IMG_6019.JPG?chk=24701B",
                "content": "Torsdag kveld oppsto det en feil p\u00e5 sprinkleranlegget hos Kondomeriet og Egon i Troms\u00f8 sentrum. - Det er jo s\u00e5nt som ikke skal skje, sier Aid Schei Lilleg\u00e5rd hotelldirekt\u00f8r ved Thon Hotell. Det er Thon Hotellbygg som eier lokalene til Kondomeriet og Egon. M\u00e5tte evakuere. Egon m\u00e5tte evakuere lokalet i g\u00e5r kveld da det ble feil p\u00e5 to av sprinklerne hos dem. - Det ga seg etter kort tid, men vi m\u00e5tte rette opp og refundere m\u00e5ltidet til flere av kundene v\u00e5re, sier Linnea Nilsen, daglig leder hos Egon. If\u00f8lge Nilsen ble Kondomeriet rammet hardest. Vet ikke hvorfor - Vi vet lite om hvorfor det egentlig skjedde, sier Johanne Pettersen hos Kondomeriet. Det var en av sprinklene i hj\u00f8rnet av butikken som det hadde g\u00e5tt galt med. - Det er hovedsaklig det hj\u00f8rnet som ble rammet, sier Pettersen.",
                "author": "Anders Rapp",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:24:08"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "local",
                    "troms",
                    "forbrukersp\u00f8rsm\u00e5l",
                    "\u00f8konomi og n\u00e6ringsliv",
                    "bolig og eiendom",
                    "reiseliv",
                    "forbrukerstoff"
                ],
                "article_tags3": [],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 0,
                    "external_front": false
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:22:26.000Z"
        },
        {
            "title": "Dagens kj\u00f8peoppskrift: Lyngsgenseren",
            "url": "https://www.strikkeoppskrift.com/dagens-kjopeoppskrift-lyngsgenseren",
            "tags": [
                "uglelue dagens",
                "dale garn",
                "dagens",
                "j\u00e4rbo",
                "adlibris",
                "linda steinsland",
                "baby ull",
                "adlibris felting wool",
                "dale garn popul\u00e6re",
                "novita",
                "linda steinsland foto",
                "grovstrikka",
                "lyngsgenseren",
                "dagens kjopeoppskrift lyngsgenseren"
            ],
            "source": "http://www.strikkeoppskrift.com/feed",
            "host": "strikkeoppskrift.com",
            "externalId": "strikkeoppskrift.com/e0e26fd25d1d4299f342ae937c6198fe",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 234,
                        "readingTime": "1.17",
                        "readingTimeRounded": 2
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "hobby",
                            "strikking"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "uglelue dagens",
                            "dale garn",
                            "dagens",
                            "j\u00e4rbo",
                            "adlibris",
                            "linda steinsland",
                            "baby ull",
                            "adlibris felting wool",
                            "dale garn popul\u00e6re",
                            "novita",
                            "linda steinsland foto",
                            "grovstrikka",
                            "lyngsgenseren"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "livsstil"
                        ],
                        "unfluffTags": [],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [
                            "dagens kjopeoppskrift lyngsgenseren"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "adlibris",
                            "adlibris felting wool",
                            "baby ull",
                            "dagens",
                            "dagens kjopeoppskrift lyngsgenseren",
                            "dale garn",
                            "dale garn popul\u00e6re",
                            "grovstrikka",
                            "hobby",
                            "j\u00e4rbo",
                            "linda steinsland",
                            "linda steinsland foto",
                            "livsstil",
                            "lyngsgenseren",
                            "novita",
                            "strikking",
                            "uglelue dagens"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "dale garn",
                                "dale garn popul\u00e6re"
                            ],
                            [
                                "dagens",
                                "uglelue dagens",
                                "dagens kjopeoppskrift lyngsgenseren"
                            ],
                            [
                                "adlibris",
                                "adlibris felting wool"
                            ],
                            [
                                "linda steinsland",
                                "linda steinsland foto"
                            ],
                            [
                                "lyngsgenseren",
                                "dagens kjopeoppskrift lyngsgenseren"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "https://www.strikkeoppskrift.com/dagens-kjopeoppskrift-lyngsgenseren",
                "content": "Annonse Dagens kj\u00f8peoppskrift Dagens kj\u00f8peoppskrift: Lyngsgenseren Det er mange flinke strikkere, b\u00e5de norske og utenlandske, som legger ut egne oppskrifter til salgs p\u00e5 nett. Hver dag legger vi ut tips om en slik oppskrift. Dagens oppskrift: Lyngsgenseren av Linda Steinsland Foto: Linda Steinsland ANNONSE: Garn og utstyr hos Adlibris \u2192 20 % p\u00e5 nyheten Adlibris Felting Wool \u2192 20 % p\u00e5 Baby Ull fra Dale Garn og Novita \u2192 J\u00e4rbo sokkegarn fra 14,- \u2192 4 n\u00f8ster garn for 99,- \u2192 20 - 40 % p\u00e5 strikkepinner og heklen\u00e5ler \u2192 20 % p\u00e5 et utvalg garn fra Dale Garn Popul\u00e6re innlegg Dagens kj\u00f8peoppskrift: Uglelue Dagens kj\u00f8peoppskrift: Grovstrikka jakke Dagens kj\u00f8peoppskrift: Yndlingen .",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:21:20"
                },
                "article_tags2": [
                    "hobby",
                    "strikking",
                    "livsstil"
                ],
                "article_tags3": [],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 8,
                    "on_external_front": "2018-01-26 21:21:23",
                    "external_front": true
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:18:43.000Z"
        },
        {
            "title": "Ap har f\u00e5tt bekymringsmeldinger om en profilert partimann",
            "url": "https://www.adressa.no/nyheter/innenriks/2018/01/26/Ap-har-f%C3%A5tt-bekymringsmeldinger-om-en-profilert-partimann-15977481.ece",
            "tags": [
                "dagbladet",
                "kjersti stenseng",
                "giske",
                "ap",
                "trond giske",
                "nyheter",
                "innenriks"
            ],
            "source": "http://www.adressa.no/?widgetName=polarisFeeds&widgetId=3185248&getXmlFeed=true",
            "host": "adressa.no",
            "externalId": "adressa.no/15977481",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 135,
                        "readingTime": "0.68",
                        "readingTimeRounded": 1
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "regionale",
                            "local",
                            "s\u00f8r tr\u00f8ndelag"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "dagbladet",
                            "kjersti stenseng",
                            "giske",
                            "ap",
                            "trond giske"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "analyse",
                            "politikk",
                            "bank",
                            "politiske partier",
                            "\u00f8konomisk politikk",
                            "familie og barn",
                            "medisin og helse",
                            "helsevesen",
                            "kriminalitet og rettsvesen"
                        ],
                        "unfluffTags": [
                            "h\u00e5ndball",
                            "hopp",
                            "ishockey",
                            "rbk",
                            "snowboard"
                        ],
                        "unfluffKeywords": [
                            "utenriks",
                            "innenriks",
                            "trondheim",
                            "e6",
                            "midtbyen",
                            "bybrann",
                            "bilulykker"
                        ],
                        "urlTags": [
                            "nyheter",
                            "innenriks"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "analyse",
                            "ap",
                            "bank",
                            "bilulykker",
                            "bybrann",
                            "dagbladet",
                            "e6",
                            "familie og barn",
                            "giske",
                            "helsevesen",
                            "hopp",
                            "h\u00e5ndball",
                            "innenriks",
                            "ishockey",
                            "kjersti stenseng",
                            "kriminalitet og rettsvesen",
                            "local",
                            "medisin og helse",
                            "midtbyen",
                            "nyheter",
                            "politikk",
                            "politiske partier",
                            "rbk",
                            "regionale",
                            "snowboard",
                            "s\u00f8r tr\u00f8ndelag",
                            "trond giske",
                            "trondheim",
                            "utenriks",
                            "\u00f8konomisk politikk"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "giske",
                                "trond giske"
                            ],
                            [
                                "politikk",
                                "\u00f8konomisk politikk"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "og_url": "https://www.adressa.no/nyheter/innenriks/2018/01/26/Ap-har-f%C3%A5tt-bekymringsmeldinger-om-en-profilert-partimann-15977481.ece",
                "image": "https://www.adressa.no/incoming/article15977485.ece/vu9m6m/ALTERNATES/w980-default/tc7cdf0d.jpg",
                "description": "Dagbladet skriver at Ap har f\u00e5tt flere bekymringsmeldinger om en sentral Ap-politiker.",
                "content": "Partisekret\u00e6r Kjersti Stenseng fortalte nylig at partiet har mottatt et tjuetalls metoo - saker, hvor under halvparten gjelder Trond Giske. Dagbladet skriver fredag kveld at avisen vet at \u00e9n av de resterende sakene p\u00e5 partiledelsens bord gjelder bekymringsmeldinger om en annen sentral Ap - politiker. Partikontoret skal ha mottatt b\u00e5de skriftlige og muntlige henvendelser om mannen. \u2013 Jeg har full tiltro til at det vil v\u00e6re ordentlige prosesser. Om noen mener noe om meg s\u00e5 skal vi selvf\u00f8lgelig ta det gjennom de riktige prosessene, sier mannen til Dagbladet. Henvendelsene om mannen er koblet til metoo - kampanjen og gjelder p\u00e5g\u00e5ende sjekking p\u00e5 partiarrangementer, tidvis mot yngre kvinner i skjeve maktforhold, if\u00f8lge Dagbladet. I motsetning til i Giske - saken er verken skriftlige eller muntlige bekymringsmeldinger sendt inn av personer som selv har opplevd ubehag med mannen, men av tredjeparter som mener de har observert ufin oppf\u00f8rsel.",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:21:15"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "regionale",
                    "local",
                    "s\u00f8r tr\u00f8ndelag",
                    "analyse",
                    "politikk",
                    "bank",
                    "politiske partier",
                    "\u00f8konomisk politikk",
                    "familie og barn",
                    "medisin og helse",
                    "helsevesen",
                    "kriminalitet og rettsvesen"
                ],
                "article_tags3": [
                    "utenriks",
                    "innenriks",
                    "trondheim",
                    "e6",
                    "midtbyen",
                    "bybrann",
                    "bilulykker",
                    "h\u00e5ndball",
                    "hopp",
                    "ishockey",
                    "rbk",
                    "snowboard"
                ],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 43,
                    "on_external_front": "2018-01-26 21:21:22",
                    "external_front": true
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:18:12.000Z"
        },
        {
            "title": "La inn god s\u00f8knad om Jerv-kontrakt",
            "url": "http://www.agderposten.no/sport/la-inn-god-soknad-om-jerv-kontrakt-1.2239983",
            "tags": [
                "sandst\u00f8",
                "aram khalili",
                "kristoffer t\u00f8nnessen",
                "arne sandst\u00f8",
                "glenn andersen",
                "fereira",
                "grimstad",
                "luke fereira",
                "qudus lawal",
                "myra",
                "jerv",
                "martin hoel andersen",
                "vindbjart",
                "bryne",
                "sport"
            ],
            "source": "http://dev.varden.no/sol/ap_sport.php",
            "host": "agderposten.no",
            "externalId": "agderposten.no/1.2239983",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 415,
                        "readingTime": "2.08",
                        "readingTimeRounded": 3
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "local",
                            "aust agder",
                            "sport"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "sandst\u00f8",
                            "aram khalili",
                            "kristoffer t\u00f8nnessen",
                            "arne sandst\u00f8",
                            "glenn andersen",
                            "fereira",
                            "grimstad",
                            "luke fereira",
                            "qudus lawal",
                            "myra",
                            "jerv",
                            "martin hoel andersen",
                            "vindbjart",
                            "bryne"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "sport",
                            "fotball"
                        ],
                        "unfluffTags": [],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [
                            "sport"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "aram khalili",
                            "arne sandst\u00f8",
                            "aust agder",
                            "bryne",
                            "fereira",
                            "fotball",
                            "glenn andersen",
                            "grimstad",
                            "jerv",
                            "kristoffer t\u00f8nnessen",
                            "local",
                            "luke fereira",
                            "martin hoel andersen",
                            "myra",
                            "qudus lawal",
                            "sandst\u00f8",
                            "sport",
                            "vindbjart"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "sandst\u00f8",
                                "arne sandst\u00f8"
                            ],
                            [
                                "fereira",
                                "luke fereira"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "http://www.agderposten.no/sport/la-inn-god-soknad-om-jerv-kontrakt-1.2239983",
                "og_url": "http://www.agderposten.no/sport/la-inn-god-soknad-om-jerv-kontrakt-1.2239983",
                "image": "http://www.agderposten.no/polopoly_fs/1.2239982.1516997819!/image/2904706212.jpg_gen/derivatives/derivative_480/2904706212.jpg",
                "description": "Pr\u00f8vespiller Luke Fereira fikk vist seg frem og ble bel\u00f8nnet med scoring da han fikk sjansen mot Vindbjart.",
                "content": "Fereira er en av tre pr\u00f8vespillere som for tiden viser seg frem hos Jerv. I 4-0-seieren over Vindbjart i sesongens f\u00f8rste treningskamp, viste brasilianskamerikaneren at han har potensial. Han scoret et m\u00e5l selv og skaffet ogs\u00e5 laget straffespark. Dermed har han gitt de som sitter med ansvaret for det sportslige noe \u00e5 tenke p\u00e5 de neste dagene med tanke p\u00e5 om han skal f\u00e5 kontrakt med Grimstad - klubben eller ikke. \u2013 Jeg er forn\u00f8yd med egen innsats. Min f\u00f8rste kamp og jeg trives veldig godt i Jerv. Vi spilte fantastisk og det f\u00f8ltes fantastisk bra \u00e5 score et m\u00e5l. \u2013 Jeg trives veldig godt i Grimstad, som er helt annerledes enn det jeg er vant med. Jerv har tatt veldig godt imot meg og det har g\u00e5tt lett \u00e5 komme inn i laget, sier Fereira, som legger til at han fortsatt ikke er i kampform, og at han for tiden er p\u00e5 75 prosent av det han er god for. Vil se mer Jerv - trener Arne Sandst\u00f8 sier han vil se mer av Fereira den kommende tiden. \u2013 Luke er en av banens beste i dag og leverte en veldig god kamp. Han har scoret jevnt p\u00e5 trening og har et stort register. Jeg regner med at han blir v\u00e6rende en stund til, sier Jerv - trener Arne Sandst\u00f8. Jerv hadde full kontroll p\u00e5 kampen fra f\u00f8rste stund. Det gikk 12 minutter f\u00f8r Jerv var i ledelsen mot 3. divisjonslaget Vindbjart. Kristoffer T\u00f8nnessen fant Martin Hoel Andersen, som elegant styrte inn kampens f\u00f8rste fulltreffer. Aram Khalili brukte 18 minutter p\u00e5 \u00e5 score sitt f\u00f8rste m\u00e5l for Jerv etter overgangen fra Bryne, da han headet inn en pasning fra Glenn Andersen. Like etter pause satte pr\u00f8vespiller Luke Fereira inn 3-0, etter heller slapt forsvarsspill hos Vindbjart. Glenn Andersen fikk sjansen fra straffemerket etter at pr\u00f8vespiller Fereira hadde blitt felt. Men de siste sesongers Jerv - kaptein klarte ikke \u00e5 overliste Vindbjart - keeperen, som reddet 37-\u00e5ringens fors\u00f8k. P\u00e5 slutten satte dagens andre pr\u00f8vespiller Qudus Lawal inn Jervs fjerde for dagen. Forn\u00f8yd Sandst\u00f8 var forn\u00f8yd med det han s\u00e5 av sine elever p\u00e5 Myra. \u2013 Vi var solide defensivt og tillater ikke sjanser imot, jobber bra som lag og bruker en del av det vi har jobbet med til n\u00e5. Det handler om relasjoner fremfor seier, men det er deilig \u00e5 vinne fotballkamper. \u2013 Vi kunne v\u00e6rt flinkere til \u00e5 bruke Qudus Lawal, som er rask og har muskler p\u00e5 topp, men fikk ikke brukt ham s\u00e5 mye vi \u00f8nsket i dag, legger Sandst\u00f8 til. sporten@agderposten. no.",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:19:33"
                },
                "article_tags2": [
                    "local",
                    "aust agder",
                    "sport",
                    "sport",
                    "fotball"
                ],
                "article_tags3": [],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 0,
                    "external_front": false
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:16:59.000Z"
        },
        {
            "title": "Hvis det er monstre du ser etter, vil du da greie \u00e5 se det er den snille moren, naboen, den greie bestefaren?",
            "url": "https://www.adressa.no/meninger/ordetfritt/2018/01/26/Hvis-det-er-monstre-du-ser-etter-vil-du-da-greie-%C3%A5-se-det-er-den-snille-moren-naboen-den-greie-bestefaren-15973393.ece",
            "tags": [
                "nrk debatten",
                "sylvi listhaug",
                "dessuten",
                "meninger",
                "ordetfritt"
            ],
            "source": "http://www.adressa.no/?widgetName=polarisFeeds&widgetId=3185248&getXmlFeed=true",
            "host": "adressa.no",
            "externalId": "adressa.no/15973393",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 343,
                        "readingTime": "1.72",
                        "readingTimeRounded": 2
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "regionale",
                            "local",
                            "s\u00f8r tr\u00f8ndelag"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "nrk debatten",
                            "sylvi listhaug",
                            "dessuten"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "analyse"
                        ],
                        "unfluffTags": [
                            "h\u00e5ndball",
                            "hopp",
                            "ishockey",
                            "rbk",
                            "snowboard"
                        ],
                        "unfluffKeywords": [
                            "debatt",
                            "ordet fritt",
                            "sylvi listhaug",
                            "landsforeningen mot seksuelle overgrep",
                            "justisminister",
                            "pedofili",
                            "seksuelle overgrep",
                            "barn",
                            "monster",
                            "nrk debatten",
                            "nrk"
                        ],
                        "urlTags": [
                            "meninger",
                            "ordetfritt"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "analyse",
                            "barn",
                            "debatt",
                            "dessuten",
                            "hopp",
                            "h\u00e5ndball",
                            "ishockey",
                            "justisminister",
                            "landsforeningen mot seksuelle overgrep",
                            "local",
                            "meninger",
                            "monster",
                            "nrk",
                            "nrk debatten",
                            "nyheter",
                            "ordet fritt",
                            "ordetfritt",
                            "pedofili",
                            "rbk",
                            "regionale",
                            "seksuelle overgrep",
                            "snowboard",
                            "sylvi listhaug",
                            "s\u00f8r tr\u00f8ndelag"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "debatt",
                                "nrk debatten"
                            ],
                            [
                                "seksuelle overgrep",
                                "landsforeningen mot seksuelle overgrep"
                            ],
                            [
                                "nrk",
                                "nrk debatten",
                                "landsforeningen mot seksuelle overgrep"
                            ],
                            [
                                "ordetfritt",
                                "ordet fritt"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "og_url": "https://www.adressa.no/meninger/ordetfritt/2018/01/26/Hvis-det-er-monstre-du-ser-etter-vil-du-da-greie-%C3%A5-se-det-er-den-snille-moren-naboen-den-greie-bestefaren-15973393.ece",
                "image": "https://www.adressa.no/meninger/ordetfritt/article15973392.ece/bfl4oc/ALTERNATES/w980-default/tc87a6a0",
                "description": "\u00abJeg er sterkt uenig i retorikken, med begrunnelse i 6\u20137 \u00e5rs jobbing med- og fagkompetanse p\u00e5 overgrepstematikken\u00bb skriver Elin Skjeltorp i dette debattinnlegget.",
                "content": "Justisministeren kaller pedofile overgripere monstre som skal tas \u2013 lik og del \u2013 og f\u00e5r heltestatus. Jeg er sterkt uenig i retorikken, med begrunnelse i 6\u20137 \u00e5rs jobbing med og fagkompetanse p\u00e5 overgrepstematikken, og blir kalt pedofil, hore, dumme faen, en vits, syk i hodet, drittunge, overgriper, kynisk, overgripernes h\u00f8ye beskytter osv. i kommentarfeltene. At retorikken til justisministeren og flere andre aktivt kan hindre avdekking av p\u00e5g\u00e5ende overgrep, og vanskeliggj\u00f8r forebygging av overgrep, er tydeligvis ikke relevant. Overgripere har kke gr\u00f8nne neser. I tillegg er en slik retorikk en slags anerkjennelse av borgervernmentaliteten vi ser blir godtatt i samfunnet, uten \u00e5 tenke p\u00e5 rettssikkerhet for verken overgrepsutsatte eller den potensielle overgriperen som m\u00e5 gjennomg\u00e5 etterforskning, sak og dom i sosiale medier. Jeg har ett sp\u00f8rsm\u00e5l: Dersom det er monstre du ser etter n\u00e5r du \u00f8nsker \u00e5 hjelpe barn utsatt for p\u00e5g\u00e5ende overgrep, vil du da greie \u00e5 tro at det er den snille moren, den hyggelige naboen, den engasjerte treneren, den greie bestefaren? Overgripere g\u00e5r ikke rundt med gr\u00f8nne neser. De grusomhetene de gj\u00f8r mot barn er ikke synlig for resten av samfunnet. Du ser ikke etter et monster \u2013 du ser etter hvem som helst. Ikke \u00ab\u00f8delagt for livet\u00bbDessuten, alle overgrepsutsatte er ikke \u00ab\u00f8delagt for resten av livet\u00bb, jf. gjentatte utsagn i NRK Debatten. Ingen mennesker er \u00f8delagt. De b\u00e6rer med seg livet og virkningene av det. Men \u00f8delagte? Nei. \u00c5 stigmatisere overgrepsutsatte p\u00e5 den m\u00e5ten h\u00f8rer et annet ti\u00e5r til, og jeg trodde vi var ferdig med det. Hele dette feltet, med alle nyanser, er et enormt stykke arbeid som vi ikke l\u00f8ser med hat, stigma, kunnskapsl\u00f8shet og populistiske lik og del - bilder. Det krever et tett samarbeid mellom alle akt\u00f8rer som jobber med saken, p\u00e5 nasjonalt og lokalt niv\u00e5. Med et traumebevisst, adekvat og spesialisert tilbud til denne gruppen, s\u00e5 kan de som s\u00e5 mange andre mennesker med utfordringer i livet, greie \u00e5 f\u00e5 et godt liv. Det koster penger. Vi trenger dialog \u2013 og at styringsinstansene lytter til kompetansen som finnes. Dette er en intens b\u00f8nn om nettopp det, Sylvi Listhaug: La oss snakke sammen, lytt til oss! .",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:21:14"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "regionale",
                    "local",
                    "s\u00f8r tr\u00f8ndelag",
                    "analyse"
                ],
                "article_tags3": [
                    "debatt",
                    "ordet fritt",
                    "sylvi listhaug",
                    "landsforeningen mot seksuelle overgrep",
                    "justisminister",
                    "pedofili",
                    "seksuelle overgrep",
                    "barn",
                    "monster",
                    "nrk debatten",
                    "nrk",
                    "h\u00e5ndball",
                    "hopp",
                    "ishockey",
                    "rbk",
                    "snowboard"
                ],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 44,
                    "on_external_front": "2018-01-26 21:21:21",
                    "external_front": true
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:16:54.000Z"
        },
        {
            "title": "Rykker ut til lekkasje fra bensinpumpe",
            "url": "http://www.op.no/larvik/nyheter/larvik-brannvesen/rykker-ut-til-lekkasje-fra-bensinpumpe/s/5-36-511750",
            "paywall": 0,
            "tags": [
                "nansetgata",
                "larvik",
                "nyheter",
                "larvik brannvesen"
            ],
            "source": "http://www.op.no/service/rss",
            "host": "op.no",
            "externalId": "op.no/511750",
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 19,
                        "readingTime": "0.10",
                        "readingTimeRounded": 1
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "local",
                            "vestfold"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "nansetgata",
                            "larvik"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "handel",
                            "sport"
                        ],
                        "unfluffTags": [],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [
                            "larvik",
                            "nyheter",
                            "larvik brannvesen"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "handel",
                            "larvik",
                            "larvik brannvesen",
                            "local",
                            "nansetgata",
                            "nyheter",
                            "sport",
                            "vestfold"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "larvik",
                                "larvik brannvesen"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "https://www.op.no/larvik/nyheter/larvik-brannvesen/rykker-ut-til-lekkasje-fra-bensinpumpe/s/5-36-511750",
                "og_url": "http://www.op.no/larvik/nyheter/larvik-brannvesen/rykker-ut-til-lekkasje-fra-bensinpumpe/s/5-36-511750?ns_campaign=article&ns_mchannel=recommend_button&ns_source=facebook&ns_linkname=facebook&ns_fee=0",
                "image": "https://r.acdn.no/local/v3/publications/www.op.no/gfx/square_logo.jpg",
                "content": "Brannmannskaper fra Larvik rykker ut til lekkasje i en bensinpumpe i Nansetgata. Saken oppdateres .",
                "author": "Tonje Skj\u00f8rtvedt",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:19:03"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "local",
                    "vestfold",
                    "handel",
                    "sport"
                ],
                "article_tags3": [],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 0,
                    "external_front": false
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:15:36.000Z"
        },
        {
            "title": "Mann i 50-\u00e5rene mistenkt for kj\u00f8ring i narkorus",
            "url": "http://saltenposten.no/nyheter/mann-i-50-arene-mistenkt-for-kjoring-i-narkorus/19.15769",
            "tags": [
                "twitter fauske",
                "jon inge moen",
                "politiet",
                "del",
                "nordland",
                "send",
                "page flow",
                "saltenposten",
                "facebook del",
                "skriv",
                "kj\ufffdrte",
                "fauske",
                "nyheter"
            ],
            "source": "http://saltenposten.no/rss.xml",
            "host": "saltenposten.no",
            "externalId": "saltenposten.no/15769",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 429,
                        "readingTime": "2.15",
                        "readingTimeRounded": 3
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "local",
                            "nordland"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "twitter fauske",
                            "jon inge moen",
                            "politiet",
                            "del",
                            "nordland",
                            "send",
                            "page flow",
                            "saltenposten",
                            "facebook del",
                            "skriv",
                            "kj\ufffdrte",
                            "fauske"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "rus",
                            "arbeidsliv",
                            "krigsforbrytelser"
                        ],
                        "unfluffTags": [],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [
                            "nyheter"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "arbeidsliv",
                            "del",
                            "facebook del",
                            "fauske",
                            "jon inge moen",
                            "kj\ufffdrte",
                            "krigsforbrytelser",
                            "local",
                            "nordland",
                            "nyheter",
                            "page flow",
                            "politiet",
                            "rus",
                            "saltenposten",
                            "send",
                            "skriv",
                            "twitter fauske"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "del",
                                "facebook del"
                            ],
                            [
                                "fauske",
                                "twitter fauske"
                            ],
                            [
                                "rus",
                                "twitter fauske"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "http://saltenposten.no/index.php?page=vis_nyhet&NyhetID=15769",
                "og_url": "http://saltenposten.no/index.php?page=vis_nyhet&NyhetID=15769",
                "image": "http://saltenposten.no/bilder/nyheter/nyhetbig/24787.jpg",
                "description": "Politiet hadde rutinekontroll p\ufffd Fauske og fattet mistanke om rus da de stoppet sj\ufffdf\ufffdren.",
                "content": "Mann i 50-\ufffdrene mistenkt for kj\ufffdring i narkorus Politiet hadde rutinekontroll p\ufffd Fauske og fattet mistanke om rus da de stoppet sj\ufffdf\ufffdren. Tekst: Page Flow Publisert: 26. 01. 2018 kl 21: 15 Saltenposten A/S Skriv ut Send til en venn Del p\ufffd Facebook Del artikkel p\ufffd Twitter FAUSKE: Det var litt f\ufffdr klokka 15 fredag at politiet stanset en bil i Fauske sentrum, for \ufffd gjennomf\ufffdre en rutinekontroll med tanke p\ufffd rus. - Det var en bil patruljen kom over og som vi \ufffdnsket \ufffd foreta kontroll av. Da vi snakket med f\ufffdreren mistenkte vi at han var ruset p\ufffd narkotika. Han ble tatt med til legekontoret hvor det ble tatt blodpr\ufffdve, sier Jon Inge Moen hos Politiet i Nordland. Deretter ble vedkommende, en mann i midten av 50-\ufffdrene, avh\ufffdrt av politiet, og f\ufffdrerkortet beslaglagt. - Kj\ufffdrte mannen p\ufffd noen m\ufffdte som vakte mistanke om rus? - Vi stopper mange, vi, s\ufffd dette var en ren rutinestans. .",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:21:41"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "local",
                    "nordland",
                    "rus",
                    "arbeidsliv",
                    "krigsforbrytelser"
                ],
                "article_tags3": [],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 6,
                    "on_external_front": "2018-01-26 21:21:43",
                    "external_front": true
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:15:06.000Z"
        },
        {
            "title": "Vil ha ungdommen med p\u00e5 UKM",
            "url": "http://avisenagder.no/nyheter/vil-ha-ungdommen-med-pa-ukm/19.51190",
            "tags": [
                "v\ufffdr varsom",
                "avisen agder",
                "postboks",
                "agder",
                "faks",
                "flekkefjord tlf",
                "kristen munksgaard adresse",
                "thin as",
                "redakt\ufffdr",
                "news",
                "nyheter"
            ],
            "source": "http://avisenagder.no/rss.xml",
            "host": "avisenagder.no",
            "externalId": "avisenagder.no/51190",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 100,
                        "readingTime": "0.50",
                        "readingTimeRounded": 1
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "regionale",
                            "vest agder"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "v\ufffdr varsom",
                            "avisen agder",
                            "postboks",
                            "agder",
                            "faks",
                            "flekkefjord tlf",
                            "kristen munksgaard adresse",
                            "thin as",
                            "redakt\ufffdr",
                            "news"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "medier"
                        ],
                        "unfluffTags": [],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [
                            "nyheter"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "agder",
                            "avisen agder",
                            "faks",
                            "flekkefjord tlf",
                            "kristen munksgaard adresse",
                            "medier",
                            "news",
                            "nyheter",
                            "postboks",
                            "redakt\ufffdr",
                            "regionale",
                            "thin as",
                            "vest agder",
                            "v\ufffdr varsom"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "agder",
                                "vest agder",
                                "avisen agder"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "http://avisenagder.no/index.php?page=vis_nyhet&NyhetID=51190",
                "og_url": "http://avisenagder.no/index.php?page=vis_nyhet&NyhetID=51190",
                "image": "http://avisenagder.no/bilder/nyheter/nyhetbig/83187.jpg",
                "description": "Arne Skage jr. innr\ufffdmmer at det har v\ufffdrt lite interesse for UKM s\ufffd langt. N\ufffd h\ufffdper han p\ufffd flere p\ufffdmeldinger.",
                "content": "\u00a9 Avisen Agder A/S 2018. Alt innhold er opphavsrettslig beskyttet. Avisen Agder arbeider etter V\ufffdr Varsom - plakatens regler for god presseskikk. Avisen Agder har ikke ansvar for innhold p\ufffd eksterne nettsider som det lenkes til. Denne nettavisen benytter publiseringsl\ufffdsningen News. Flow utviklet og hostet av Thin AS. Redakt\ufffdr: Kristen Munksgaard Adresse: Avisen Agder A/S, Postboks 40, 4401 Flekkefjord Tlf: 38 32 03 00 - Faks: 38 32 45 60Send oss en e - post Denne nettavisen benytter publiseringsl\ufffdsningen News. Flow utviklet og hostet av Thin AS.",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:16:47"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "regionale",
                    "vest agder",
                    "medier"
                ],
                "article_tags3": [],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 0,
                    "external_front": false
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:14:00.000Z"
        },
        {
            "title": "Gr\u00e5tende Norendal trakk seg fra X Games-finalen",
            "url": "https://www.adressa.no/100Sport/vintersport/Gratende-Norendal-trakk-seg-fra-X-Games-finalen-249121b.html",
            "tags": [
                "big air",
                "silje norendal",
                "jamie anderson",
                "nrk",
                "norendal",
                "mons r\u00f8island",
                "sondre hylland",
                "silje",
                "st\u00e5le sandbech",
                "aspen",
                "anna gasser",
                "sport",
                "vintersport"
            ],
            "source": "http://www.adressa.no/?widgetName=polarisFeeds&widgetId=3185248&getXmlFeed=true",
            "host": "adressa.no",
            "externalId": "adressa.no/249121b",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 178,
                        "readingTime": "0.89",
                        "readingTimeRounded": 1
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "nyheter",
                            "regionale",
                            "local",
                            "s\u00f8r tr\u00f8ndelag"
                        ],
                        "jrocTags": [
                            "big air",
                            "silje norendal",
                            "jamie anderson",
                            "nrk",
                            "norendal",
                            "mons r\u00f8island",
                            "sondre hylland",
                            "silje",
                            "st\u00e5le sandbech",
                            "aspen",
                            "anna gasser"
                        ],
                        "labelmakerTags": [
                            "x games",
                            "sport",
                            "sn\u00f8brett",
                            "fristil"
                        ],
                        "unfluffTags": [
                            "h\u00e5ndball",
                            "hopp",
                            "ishockey",
                            "rbk",
                            "snowboard",
                            "silje norendal"
                        ],
                        "unfluffKeywords": [
                            "silje norendal"
                        ],
                        "urlTags": [
                            "sport",
                            "vintersport"
                        ],
                        "combinedTags": [
                            "anna gasser",
                            "aspen",
                            "big air",
                            "fristil",
                            "hopp",
                            "h\u00e5ndball",
                            "ishockey",
                            "jamie anderson",
                            "local",
                            "mons r\u00f8island",
                            "norendal",
                            "nrk",
                            "nyheter",
                            "rbk",
                            "regionale",
                            "silje",
                            "silje norendal",
                            "snowboard",
                            "sn\u00f8brett",
                            "sondre hylland",
                            "sport",
                            "st\u00e5le sandbech",
                            "s\u00f8r tr\u00f8ndelag",
                            "vintersport",
                            "x games"
                        ],
                        "similarTags": [
                            [
                                "norendal",
                                "silje norendal"
                            ],
                            [
                                "silje",
                                "silje norendal"
                            ],
                            [
                                "sport",
                                "vintersport"
                            ]
                        ],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "og_url": "http://www.adressa.no/100Sport/vintersport/Gratende-Norendal-trakk-seg-fra-X-Games-finalen-249121b.html",
                "image": "https://vertical.snd.no/images/80d1a91a-ce4b-4da6-ab94-450485b424c5?fit=crop&h=551&q=80&w=980",
                "description": "\u2013 Det er helserisiko, sier landslagstreneren.",
                "content": "Sn\u00f8fall og vind gjorde at mange av deltakerne slet med \u00e5 f\u00e5 nok fart p\u00e5 hoppene i Aspen fredag. Det \u00f8ker risikoen for fall og skapte utrygghet for flere. Norendal var \u00e9n av flere deltakere som valgte \u00e5 trekke seg f\u00f8r start. 24-\u00e5ringen begynte \u00e5 gr\u00e5te etter at beslutningen ble tatt. \u2013 Silje kommer til \u00e5 trekke seg fra finalen. Hun har hatt en d\u00e5rlig trening, og kommer ikke over hoppene skikkelig. Det er store hopp og det er helserisiko ikke \u00e5 ha riktig fart, sier landslagstrener Sondre Hylland til NRK. Amerikaner falt\u00d8sterrikske Anna Gasser trakk seg ogs\u00e5. Blant dem som startet var den amerikanske stjernen Jamie Anderson. Hun fikk et ublidt m\u00f8te med sn\u00f8en allerede i sitt f\u00f8rste fors\u00f8k og m\u00e5tte f\u00e5 legetilsyn i m\u00e5lomr\u00e5det. Silje Norendal m\u00e5 dermed rette fokus mot Big Air - finalen i Aspen. Den kj\u00f8res l\u00f8rdag. Mennenes Big Air - finale g\u00e5r allerede fredag (natt til l\u00f8rdag norsk tid) . Der skulle St\u00e5le Sandbech forsvart de norske fargene, men han har valgt \u00e5 trekke seg som f\u00f8lge av fallet han p\u00e5dro seg i kvalifiseringen til slopestylekonkurransen i Aspen. OL - h\u00e5pets plass overtas av Mons R\u00f8island.",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:16:51"
                },
                "article_tags2": [
                    "nyheter",
                    "regionale",
                    "local",
                    "s\u00f8r tr\u00f8ndelag",
                    "x games",
                    "sport",
                    "sn\u00f8brett",
                    "fristil"
                ],
                "article_tags3": [
                    "silje norendal",
                    "h\u00e5ndball",
                    "hopp",
                    "ishockey",
                    "rbk",
                    "snowboard"
                ],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 43,
                    "on_external_front": "2018-01-26 21:16:54",
                    "external_front": true
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:12:59.000Z"
        },
        {
            "title": "Peoner i hagen...",
            "url": "http://maritshagedagbok.blogspot.com/2018/01/peoner-i-hagen.html",
            "tags": [],
            "source": "http://maritshagedagbok.blogspot.com/feeds/posts/default?alt=rss",
            "host": "maritshagedagbok.blogspot.com",
            "externalId": "maritshagedagbok.blogspot.com/576f79749b4f975db398fb63fff2daac",
            "paywall": 0,
            "fields": {
                "secondary_data": {
                    "reading_stats": {
                        "wordsPerMinute": 200,
                        "words": 451,
                        "readingTime": "2.25",
                        "readingTimeRounded": 3
                    },
                    "article_tags": {
                        "harvesterTags": [
                            "bolig",
                            "hage",
                            "blogg"
                        ],
                        "jrocTags": [],
                        "labelmakerTags": [
                            "fritid"
                        ],
                        "unfluffTags": [
                            "paeonia"
                        ],
                        "unfluffKeywords": [],
                        "urlTags": [],
                        "combinedTags": [
                            "blogg",
                            "bolig",
                            "fritid",
                            "hage",
                            "paeonia"
                        ],
                        "similarTags": [],
                        "solArticleTags": []
                    }
                },
                "canonical_url": "http://maritshagedagbok.blogspot.com/2018/01/peoner-i-hagen.html",
                "og_url": "http://maritshagedagbok.blogspot.com/2018/01/peoner-i-hagen.html",
                "image": "https://1.bp.blogspot.com/-AE_9I_ECR-c/Wms1qQ5ocuI/AAAAAAABnyM/m_S0RiN1bSsFvKqPKS8YbZLdDo9uOfakQCLcBGAs/w1200-h630-p-k-no-nu/hvit%2Bpeon.jpg",
                "description": "I dag skal jeg skrive om om de peonene jeg har. Mange de stammer opprinnelig fra min farmors hage.\u00a0 Min onkel bor der n\u00e5, og jeg fikk hente ...",
                "content": "I dag skal jeg skrive om om de peonene jeg har. Mange de stammer opprinnelig fra min farmors hage. Min onkel bor der n\u00e5, og jeg fikk hente alle de jeg ville ha. S\u00e5 jeg tok meg meg de jeg orket \u00e5 grave opp, og det var ikke f\u00e5. Peoner forbinder jeg b\u00e5de med min farmor og min tante, og p\u00e5 den andre siden av familien var min mormor ogs\u00e5 hagegal ; ) S\u00e5 arveplanter og blomstergener kan v\u00e6re godt \u00e5 ta med seg : ) Men tilbake til peonene. De blomstrer som regel fra slutten av mai til begynnelsen av juli. Som med primula s\u00e5 er det ogs\u00e5 s\u00e5nn med peonene, og med mye annet i hagen. Det er det ber\u00f8mmelige samlergenet som sl\u00e5r til. ; ) N\u00e5r jeg ser en peon jeg f\u00e5r lyst p\u00e5 er ikke veien s\u00e5 lang til handling ; ) I mange \u00e5r hadde jeg bare staudepeoner dvs. de som fryser helt ned og starter fra nye spirer om v\u00e5ren. Jeg kj\u00f8pte noen rockii p\u00e5 en planteauksjon her i hagelaget og de var mine f\u00f8rste trepeoner. Siden har jeg importert mine \"egne\" rockii fra Kina, og for noen \u00e5r siden kj\u00f8pte jeg min f\u00f8rste ITOH peon. De er en krysning mellom trepeon og rockii. De er s\u00e5 dyre her, at jeg forel\u00f8pig bare har en. Men den har overlevd, og det frister med flere. Paeonia er det latinske navnet p\u00e5 de. st\u00e5r det veldig mye nyttig info om peoner/paeonia. Men s\u00e5 til noen bilder! De aller fleste jeg har er silkepeoner/ P. lactiflora. De andre sortene st\u00e5r det da navn p\u00e5 hvilken art det er. Denne kommer fra min farmor. Silkepeon p\u00e5 sitt beste. . og denne som ligner p\u00e5 'Bowl of Beauty', men vet ikke om det er den. En av de mest kjente silkepeoner 'Sarah Bernhard' 'Buckeye Belle' 'Sorbet' Dette var min f\u00f8rste trepeon, Paeonia delavai Denne vet jeg fortsatt ikke navnet p\u00e5, men det gj\u00f8r ikke noe. Den tiltrekker seg masse insekter. 'Athena' 'Candy Heart' Paeonia ITOH 'White Emperor' Paeonia veitchii med vakkert bladverk 'Krinkled White' Denne blomstret for aller f\u00f8rste gang i fjor etter \u00e5 hatt den i ti \u00e5r. Paeonia obovata var. alba Paeonia rockii med de karakteriskiske m\u00f8rke flekkene. Nok en rockii. De finnes i farger fra hvitt, rosa og til lilla. Jeg har mange av disse, og flyttet mange av de i 2016. H\u00e5per at de vil blomstre igjen i \u00e5r : ) Jeg har mange flere, men det er grenser for hvor mange jeg kan vise her ; ) Jeg gleder meg allerede til \u00e5rets blomstring! God helg! .",
                "author": "Marit S\u00f8nsteb\u00f8",
                "update_interval": {
                    "interval": 1,
                    "last_checked": "2018-01-26 21:15:33"
                },
                "article_tags2": [
                    "bolig",
                    "hage",
                    "blogg",
                    "fritid"
                ],
                "article_tags3": [
                    "paeonia"
                ],
                "front_page_meta": {
                    "external_pos": 14,
                    "on_external_front": "2018-01-26 21:15:42",
                    "external_front": true
                }
            },
            "posted": "2018-01-26T20:12:00.000Z"
        }
    ]
}
